點樣可以睇開啲？

我成日執著喺點解你唔重視我，點解你對其他人比對我好，我嘗試改變自己，覺得自己未夠好，所以其他人先咁樣
無論係友情、親情、工作、愛情我都好失敗，我都唔知自己由幾時開始，開始咁著緊呢啲小事
我同我媽講，佢話我奇奇怪怪
我覺得無人明我，我自己好有問題，直程係有病
我好想改善，好想變得唔在意，我轉工我分手我唔同朋友聯絡我想搬出去，但係最重要係我要放低同睇開啲，唔好太在意，有無咩辦法

我都好灰

知就好啦 完